田漢係反革命修正主義份子 係叛國賊 唱國歌等同反對國家

我地既國歌原來係由一個叛國反黨份子所編，田漢罪大惡極，成日想搞亂中國，到晚年終於得到報應，被國家批鬥懲治

點解要支持國歌？支持國歌等於支持反革命修正主義，係國家既敵人
我地唔係更加應該反呢首歌嗎？